淪為行過寵物 貓狗了解我的悽慘

你屌狗

你收皮啦

收聲啦你

唉

佢屌完狗之後識同動物溝通

你收聲啦

佢可以做傳心師喎

牙泥要唔要幫拖

又睇中邊隻狗乸呀?

你唔了解狗的悽慘

你地同種 你最了解

笑死

了解姐 無話比你屌

樓主屌狗

我地有教養既人無必要同佢地啲賤人嘈

個個刀jer牙泥=.=

事實係咁

佢地玩針對-_-

你收皮